睇延禧攻略既人可唔可以去死

拍埋d清宮戲 一代封建社會 都唔知趕絕幾多人民
乾隆依條老屎忽80歲都唔撚死
食老本 自大自以為是 超級二世組
清朝本來有機會列強 對外開放
仲英國人笑番轉頭都唔知
人民思想各樣都俾清朝倒退晒 驚人反
根本就係依家香港

仲咁撚多港女去睇
仲要係度講歷史
根本歷史污點
見證思想倒退都唔知

垃圾滿狗滅我大明

Tvb不停召喚滿清嘅陰魂 果套支命完無耐又一套清朝劇🤮

最撚煩係d臭閪港女fb個個改自己張相做乜妃物妃

最好笑係睇d宮女嘻嘻哈哈咁
根本其實真實清朝宮女係笑唔出
訓教唔可以朝天 因為會洩瀆神明
要打直個人訓 邊會訓得好 日頭又要做
唔可以放屁 所以要食8成飽
唔可亂講說話 粗口唔講得 例如 殺 死 都唔得
25歲就出宮 但大部份都生唔到仔
你做埋去啦

到到實實明朝係中國吏治最黑暗既時代

咁外國可唔可唔可以拍中世紀劇

咁外國會進步 工業革命 大政奉還 幾感動
清朝只有不斷倒退

套野唔係前朝劇 所以乾隆既政績就唔太關事既
你係咪睇左學術台個乾隆po

普通人睇歷史書好基本姐

無 因為個po 係小弟開 如果可以啟發到人我好開心

批准

我睇緊，你點解想我死

皇后真係正到仆街

邊撚個

有好多係被清朝抹黑
其實明朝都有好多好嘅地方

咪係 明朝起打贏過外國
清朝淨係識打自己人
美國德國整車個陣
滿清人仲掛住燒香拜佛

公司d中女同事好多有睇 成日食飯講
唯一安慰係後生個批大部分都唔睇

又係講邊個靚邊個好演技個d

演技?個d燈光效果化妝效果下話

話追到停唔到
搭車都要睇 cls

明朝當時仲算係中原強國
影響力非常 當時嘅朝鮮即使係明朝滅亡後仍然堅持沿用崇禎年號

睇支那劇都係戇鳩㗎啦

明朝起碼有d本草綱目依d生物書
物理學家 數學家 天文學家
漢人最叻就係火炮技術

滿清真係有打過明朝? 完全係靠漢奸
清朝驚你d人太叻仔 反佢咪死 完全關閉鎖國
不斷睇/讚套劇既人 絕對係奴才中既奴才

你睇下啲皇宮 衫 係做得好逼真 唔係一味豪華 睇深宮計啲皇宮地板反埋光
反支係無問題 你可以反人既質素 統治腐敗 制度黑暗
但套野做得咁認真有咩好反 反佢講普通話
連登仔抱住鳩反既心態做人邊得進步
做到可以欣賞敵人先值得

都係
呢樣係大陸做古裝劇值得欣賞既一點
香港個d大台姐仔竟然可以拍唐朝畫條勁平勁直既韓式一字眉

巴打走先 一陣又俾人屌

咁點解睇劇係on9
利申冇睇

如果睇劇都on9 咁其實你只係鳩反

Ching盲人點上連登

宮鬥劇淨係講十個女人爭一個男人
點樣勾心鬥角

你估真係同你講歷史 講大國勃起咩

唯我獨尊
只可惜現實口係皇上只係 皇上既奴才

食飯睇左一陣，個女主角個樣好似芝娃娃

我屌你老母 人地睇咪睇囉關你撚事咩樓主

似et

愚民手段

溥儀

真係幾好睇 好過tvb同viutv d濕鳩劇

屌打tvb

有睇過
唔講內容劇情有幾多bug同有幾誇張
齋係美學角度睇佢嘅服裝場景配樂
真係覺得好有美感
係靚就係靚 我唔會因爲憎大陸嘢所以就否認
我會佩服人哋用心嘅製作

當然都唔多唔少睇到清朝/中國嘅文化
成日吹奏老祖宗點樣點樣
仲有啲禮教束縛 階級觀念
要幾醜陋有幾醜陋
睇咗一排之後真係睇唔落去

睇個劇都要人去死 陰公豬豬
同埋套劇同你講d野無咩關係

咁就叫製作認真既話?
日本大河劇果D叫咩?

過度美化清狗

反清復明

為反而反
傻鳩

睇製作
睇場景 戲服 髮型 化妝
唔睇得
唔通去睇tvb套宮心計？

Ps極不同意戲中封建社會制度同思想
但呢個都係寫實既一部分

不過有啲地方講禮教害人、女性嘅命運桎梏，嗰啲做得幾好

你把口咁撚毒
如無意外你死先

整套強姦攻略啲港豬一樣會睇

你睇毛澤東記錄大？
人地睇乜娛樂幾時到你批鬥

睇下劇又唔得
有咩係連登仔唔會批鬥？

睇咗一集，我睇到既係大陸劇已經完勝咗 TVB 既垃圾劇好多倍 而香港人仍然會追D低質素垃圾劇

都癡線嘅，拍劇啊宜家 係咪要搵翻一樣level嘅岩饞演員去拍劇先得

清朝廢唔廢同睇套劇嘅人都拉得上關係

好想屌皇后
冇睇套劇，淨係睇左劇照

佢死左你就會知係邊個

其實身邊真係冇人睇
睇on9 愛回家可能仲多啲
不過身邊啲老野真係轉睇youtube同啲支那app了

講多啲

滿人係外族

睇戲又唔係睇記錄片 本身係知道史實咪得
做咩姐你

明朝正式黎講係俾大順滅

清狗垃撚圾
搞唔掂咁大版圖嘅
就一早退守東北
無謂阻住地球轉

明明係明朝開始鎖國政策 都可以講係清既問題 明朝版圖仲細過清

比條link睇下？

On99 幫大陸皇朝打飛機仲話睇戲冇問題？
你地真係比人洗腦都唔撚知
古時一入候門深似海，有得簡都唔會入宮啦，套野講到個個搶住入
其實你地想睇靚仔靚女大把地方睇，點解要睇埋啲歪曲歷史既洗腦劇？

成日吹到盛世
明明就窮到仆街

都係個句，冇清朝根本唔會有on9普通話嘅出現 反清復明到2046

根本套野好似係唔多跟歷史

啱啊 明朝科技領先全世界
明朝用緊火器個陣全歐洲都係射下箭仔
明朝個陣嘅官吏制度又係最完善 個個皇帝都係變態都可以撐咁耐 都係靠d大臣頂

我就答你 清宮女點解咁撚樣衰
入得清宮一定係滿洲人 魏瓔珞
可能偶然一兩個漢族

D宮女入到清宮係做野 唔係黎花枝招展
樣仲要有潛規則揀過既
入得後宮更加俾皇后妃子揀過晒 仲唔揀過樣衰咩
富察皇后

日本打到朝鮮仆街係明朝幫手先無事

睇tvb既後生真係快撚啲死哂佢

娛樂下都唔撚得
食飯屙屎要唔要求你批准
心理有問題 快啲睇醫生啦

好睇咪得！！

朱元章殺貪官殺到手軟都冇用

點解歷史污點就唔睇得

利申 冇睇

宮廷劇中港拍左咁多年 有邊套會跟史實搵醜既演員拍 樣衰既一陣班child登仔又屌9人做乜請個豬西黎拍

on9有邊個睇電視劇真係為歷史架 呢d擺到明虛構故事肯定有修改到合大眾口味架啦
而且呢套紅係因為佢純粹真係一套爽片咁睇 美術設計靚 製作認真 劇本唔拖節奏 對白唔會成堆四字詞懶高深 女主角有仇必報唔係往日個d廢柴女主

明朝仲有一樣比四大發明更影響世界既發現，就係十二平均律
依家既樂器abcdefg係點定義個頻頻都係靠十二平均律計返黎

另外明朝既皇帝除左開國外算係開明有貢獻
成祖 仁宣 英(後期) 憲 孝 神(前期)
都係有作為

反而唐宋都冇咁多個
亦遠比清狗好

不過中國咁鍾意清係有原因
清同中共性質相似 都係非正統皇朝入主中原
而所謂奴才文化係清朝發揚光大
我係中共既都鍾意

照你講法 tvb 拍古裝片都係幫支那打飛機

我唔否認套嘢有啲劇情真係好on9
但睇鏡頭調色服裝燈光 好多位都值得欣賞
老實講 睇套劇姐 會唔會on9到信佢係真歷史呀
宜家嘅人真係好撚專制 佢自己覺得唔啱就要人去死 痴撚線
你覺得香港人熱潮過咗會記得咩

無睇過 睇預告個d就覺得套劇宮廷鬥黎鬥去 好 on9

睇套劇就叫人去死

連登真係痴鳩左線

認真嗰嗰係你，唔係港女

至少佢地無認真看待套劇

垃圾人種根本唔關咩話事

佢地講廣府話搞到其他人連辨認中國人同香港人既唯一途徑都無埋我死左佢算

明朝都係講北京話 同現今既普通話較相似 當然你可以話我又唔係明朝人點知 但我可以舉一啲例子俾你

趙翼在《廿二史札記·明初文字之禍》中摘引《閒中今古錄》稱：「杭州教授徐一夔賀表，有『光天之下，天生聖人，為世作則』等語。帝覽之大怒曰：『生』者、『僧』也，以我嘗為僧也。『光，則薙髮也，『則』字音近『賊』也。遂斬之。禮臣大懼，因請降表式。帝乃自為文播下。」

大概就係話有條友寫篇野讚朱元璋 篇野有個[生]字
影射[僧] 皇帝覺得係串佢做過和尚 而個[則]字令皇帝覺得係串佢做過賊 所以殺左條友

廣東話生同僧聲母唔同 反而普通話一樣咁滯sheng 同seng
廣東話則同賊讀音相距甚遠，反而普通話好接近

巴打有興趣我好感動
[借古鑑今] 香港依家同乾隆時期其實好相似

識野喎清，秦嵐正

老豆老母日日追

秦嵐J圖召喚

呢個係皇后? 時裝唔認得 食飯逼住睇過幾集, 成套得皇后係靚, 姣蛇已老, 個女主角妹仔閪面到想兜巴聲, 又呆呆滯滯咁

其實由細到大無論係大陸定香港睇呢d古裝劇，都總覺得佢地套劇入面成日包含d下一定要服上，唔可以得罪皇上，一世係皇上奴才為奴為婢既野，其實算唔算係潛意式洗腦，等d人對住黨唔敢反

Agger

廢話，cctvb有邊套戲唔係幫支共打飛機？

咁以前的確係 一陣個妹仔惡過皇后你又話製作唔認真

睇延禧攻略關你撚事咩 洗唔洗去死呀on9仔
戲姐 何必認真

西面妺好正

一套劇根本就唔係淨係得歷史背景

人地睇咩關你咩事

要死都係睇TVB個班死先啦

你支持支那劇我就要屌你老母，返支那啦死支狗

睇唔睇都好
大撚把人完全唔撚讀歷史
唔好話清朝
連共產黨做過乜春都唔撚知

快啲去死啦仆街

日本開放都係鬼佬用炮打開

不清清朝就有老本捱多百幾年

東林黨

依你嘅理論
如果一定要比較 咁就冇咩野係值得欣賞
即係考試 淨係第一名先叫有努力
其他人嘅努力都唔算咩野

垃圾清朝

仲睇中港劇既都可以去死

大陸好多清朝戲

見又有套如X傳

其實人地都講明係古裝虛構啦
又唔見你話因爲有南京大屠殺唔好睇av

睇得出係邊個真係勁

連登真係cls

我老婆睇嗰陣望過下
服裝道具佈置係幾靚，唔同一般清宮劇，依樣值得讚，美指幾有品味
不過劇情就都係嗰啲囉
最撚唔明班港女，自己老公男友望下女都唔得，竟然走去睇宮廷劇幻想自己係乜乜妃

從來唔睇tvb 亦都唔知你標題講套野

屌你為岀位乜都可以盲反

明朝軍事實力好勁
火炮火統大把
炸撚死努爾哈赤d兵 死埋
打敗強國之流日本豐臣秀吉
就算清打南明都係靠d叛軍打

相反清朝廢撚曬d火炮同槍咁滯
對外無贏咁滯

明明 明朝其實幾輝煌
偏偏被清朝蒙蔽 抺黑

搞清楚滅明係李自成而唔係清狗

個內閣run得好順
萬曆唔上朝幾十年 都影響唔到朝政

滅嘅係南明

弊在d劇情同宮心計一樣係搵家姐呢
唉呢d劇就算製作認真都無乜睇既意義
無線播咁多大陸劇有幾多套真係好睇？
十月圍城囉
呢套真係我上網搵返重睇

我覺得幾好睇喎

古裝片真係大陸好睇 咁當然你可以話chur 大陸市場大自然有錢搭個靚景 請好演員。但觀眾好直接既姐 邊到有好劇咪睇邊到

btw tvb 拍警匪片遠超大陸

我話知你budget多少請到咩卡士返黎拍啦
總之你個故事唔吸引，我就覺得唔好睇，唔好睇我就唔會追
由未央開始到呢套，中過既伏仲少咩？

反而黃飛鴻 那年花開月正圓 似樣d
講清朝腐敗 維新失敗 人民要自強

睇得呢啲劇就唔會係睇歷史啦
啲港女都唔會睇完都唔會係討論歷史啦下話
淨係會講邊個靚 邊個妃子好賤咁

文化入侵仲有人撐
港豬真係蠢到

我大清有康熙字典同乾隆四庫全書

宋朝後無中國

其實點解大陸啲清朝劇好似比其他朝代多
明明清朝啲造型係最柒

金枝慾孽太好開左個頭
甄嬛傳抄金枝慾孽傳播到大陸，跟住成堆劣質清宮戲就興起

係都還珠格格啦

你都痴撚線既

還珠算偶像劇，未算宮廷鬥爭類嘅
係皇后容嬤嬤單方面陷害人

民國夠可以拍到偶像劇
宋家三個千金 大把故仔啦
不過你共產黨地頭點會拍到

睇戲都要俾人屌
屌個朝代
人地都係攞個題材姐..
又講到真實係有幾咁慘 鬼唔知咩
屌你老母拍戲姐 想點呀
連登仔真係好恐怖

唔講以前樓豬穿越時空大平反

d女睇黎爽咋嘛
想睇個皇帝點比個女主釣住

你估真係研究佢點封建幾黑暗咩

因為清朝造型好撚柒我睇唔到落去

皆大歡喜（古裝版）

佢地睇仔咋 歷史佢地識閪咩

咪係 你拍歷史反而冇野 一見到咩後宮爭艷就唔撚想睇 成班八婆

個名

但係呢d位佢會好刻意咁表達出黎

在上位者就你咁撚惡 依家叫好少少 有法律保護下你啲賤民

開口埋口奴才 主子 唔可以以下犯上 殺頭
明明清朝最腐敗都可以講到盛世
皇帝係個垃圾 都可以講到係明君
連娛樂都係荼毒市民 清宮戲正宗不知所謂

康雍叫盛世

康雍係度 英國人再早50年黎
會唔會對外開放經濟 一齊工業革命
其實下場都係一鳩樣

其實係 因為清朝覺得自己係天朝上國 自大無比

次次睇親都會有興趣走去睇埋正史
不過只限睇後宮

史實令妃的確係魏氏
係漢人喎

藉修書排除異己
維穩政策也
非但無功 實質為過

令妃好大機會都係滿族人
漢族出身卑微入黎做宮女要蒙混過關十級難

講真， 我本來就好抗拒睇清宮劇，當然係比tbb同過去其他台劇搞到好討厭。再者清潮本質我都好討厭。
但呢套劇唔睇由自可，一睇停唔到。
故事雖然都有鳩位，但成個制作都好認真，每一個細節都好高度還原。

係到講古代帝制有仆街同非人道有乜意思？冇人要係套劇散播帝制好處，只係享受返一個故事同歷史還原。

我們一齊學貓叫 一齊喵喵喵喵喵

咁樓主死左未

雖然我都勁憎清朝，但係延禧攻略高度還原歷史，服飾髮型裝扮都好嚴謹用心，令到成個畫面超靚，所以一睇就停唔到

原來 皇后 之前做過我和殭屍3 個岳銀瓶 同十啟泰 做對手戲

垃圾清狗戲

狗也不屌

唔明點解咁多人鐘意睇

睇咩都要睇連登滿唔滿意
你同上面有咩分別
你咪唔好睇 理系其他人咩

睇左兩集
呢套野既主角惡到仆街，當成個皇宮都無料到咁

日光日白拎刀插人

支那狗先睇支那劇

連登仔惡過皇帝

啲女好撚樣衰

好睇咪睇

全部都一樣樣

有個唔知係咪女主角
成隻ET咁